Weet je over chemie en dergelijke dingen.
Je hebt experimenten gedaan.
Wat je moet doen is het ding dat boven is vernietigen - naar vernietig het zodat er geen spoor van overblijft.
Niemand zag dit persoon komt het huis binnen.
Inderdaad, op dit moment is hij dat wel verondersteld in Parijs te zijn.
